貿易戰入面 美國加幾多稅 中國就貶值幾多

咁美國人買野個價錢其實冇分別
咁美國有咩輸

會變左美國出口去大陸貴左好多，競爭力下降

你大陸所有進口嘢都貴哂呀

你可以自給自足嗎？唔夠嘅你出去買咪貴哂囉

加徵關税對美國整體經濟影響不大

其實美國正在buy time,直至產業鏈大遷移完成

啲廠搬返去美國，咪去廠做囉

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

所以侵侵補助佢哋

原本可能諗著香港幫手入d再走上去掛但柒婆咁攪

其實人民幣跌左幾3-4％
稅係加左5-25％

根本無人想返美國 佢返美國開廠首先搬既成本 第2人工 唔係高幾成 隨時係高幾倍 第3我整完又要運返去中國或者中國附近地方賣 玩9我咩

其實俾左個咁大預期市場人民幣係要貶
咪會多左好多炒家short人民幣 最多咪俾你夾兩野淡倉 但會逢夾加沽

大部份要搬都搬哂啦

1. 有好多中国企業借左巨量的美債，人仔跌還死佢地

2. 人仔跌，入口貨會貴，中国做未做到自給自足，尤其科技產業

3. 人仔跌，的確有利出口，但係美國佬就係買時間轉產業鏈轉離中国，長遠美國會做到非中国制造，非中国入口

好多仲有條尾未搬呀
就算Nike adidas都未搬晒,因為本身唔諗住搬晒
依家應該會搬盡

日本交左保護費啦

所以支那一定贏
美帝加50%人仔就眨夠50%，又可以出口，又可以減少用美帝貨，仲唔稱霸

仲未追到喎
而家先比去年高位跌左10%多D
但關稅去已經去到25%了